港英=宋，港共=元，雙普選後的香港=明，陳浩天=朱元璋

梁天琦=徐達
黃瓦全=劉伯溫

老衲=元順帝

咁邊個係張無忌

老衲=多爾袞

咁張無忌呢?

老衲=海大富

吳啟華係張無忌